【香港特色的亞冠盃】：傑志贏了比賽，輸了風度

左一句「信念如一」，右一句「鬥志不滅」；全城忽爾愛港，高叫「We are Kitchee」! 據報，一場精彩的球賽，一隊充滿希望的「八國聯軍」（出場球員分別來自於香港、中國、巴西、西班牙、匈牙利、尼日利亞、烏拉圭、韓國），一球獲選為本週亞冠盃最佳入球的絕殺入球（投票數比以往多近一倍，原因不明）「把港人團結起來」； 就是連女特首也特意找亞足聯主席會見討論足球發展願景！

只是，歡呼聲以外，球場上還有那「萬眾一心」的喝倒采聲。作為東道主，港人贏了比賽，輸了風度； 創出勝利一刻，欠缺體育精神！

據說，每當足球傳到日本球員腳尖上，全場港隊擁躉即報以噓聲──「日本守門員準備開出龍門球，他們噓；日本球員傳球，他們又噓。日本球員領紅被罰下場時，近萬人齊心協力的噓聲，更是非同小可的致命一擊」。人人彷彿憤青上身，要在這一晚，為上一代的苦難報仇，一雪國恥！

如果香港球迷齊聲喝柏雷素爾隊倒采是團結的表現，那我寧要一盤散沙。又如果我是傑志隊成員，我可絕不想這面憑實力贏得的勝利會被說成是噓回來的。足球場上，每人都是奮力作賽，公平比併。這可不是同一晚隔壁快活谷的賽馬，在心水馬匹跑輸後，有理無理撕票兼辱罵一番，取回「票價」。而最叫人難堪的是，作為主辦城市，我們的瘋狂噓聲竟能統統以「主場之利」開脫。

如果內地的貧富懸殊叫做習近平新時代中國特色社會主義思想，這場叫大家引以為傲的球賽，又是否體現著香港特色的體育精神？

垃圾記者第一次入場睇波？

好似又係用嚟撚新會員

改標題回帶？
我記得之前有篇類似既俾高登仔屌過差唔多個個國家既主場球迷都係咁
香港無足球爛仔已經好好

唔係主場來做乜

有邊個主場會唔噓作客

點解又要塑造香港人應該好高道德水準既假要求

應該兩隊都一齊撐

呢d記者算把啦
冇料唔好喺到扮4條

邊份垃圾報紙寫嫁屌

衣家D 記者真高質

source ?

西甲果堆都係咁架啦 點解要分主客場呀 記者你去西維爾睇波人地噓貝迪斯果陣你叫佢唔好噓丫笨柒

有記者在賽後嘆道：「咁都入波？埋咗稿寫歷史第一分啦，唉。」

好似東亞運篇文

篇文咩媒體出？ 可以罷睇

on9 記者 第一次睇波 邊間垃圾請埋d垃圾記者

香港特色的東亞運動會
左一句「踢出傳奇」，右一句「創造神話」；全城忽爾愛港，高叫「We are Hong Kong」! 據報，一場精彩的球賽，一隊充滿希望的生力軍，「把港人團結起來」； 就是連黑臉特首也在失控地喝采！只是，歡呼聲以外，球場上還有那「萬眾一心」的喝倒采聲。作為東道主，港人贏了金牌，輸了風度； 創出傳奇一刻，欠缺體育精神！

報載，每當足球傳到日本球員腳尖上，全場港隊擁躉即報以噓聲─「日本守門員準備開出龍門球，他們噓；日本球員傳球，他們又噓。互射 12碼時，三萬人齊心協力的噓聲，更是非同小可的致命一擊」。人人彷彿憤青上身，要在這一晚，為上一代的苦難報仇，一雪國恥！

如果香港球迷齊聲喝日本隊倒采是團結的表現，那我寧要一盤散沙。又如果我是港隊成員，我可絕不想這面憑實力贏得的金牌會被說成是噓回來的。足球場上，每人都是奮力作賽，公平比併。這可不是賽馬賽狗，在心水狗馬跑輸後，有理無理撕票兼辱罵一番，取回「票價」。而最叫人難堪的是，作為主辦城市，我們的瘋狂噓聲竟能統統以「主場之利」開脫。

如果內地的貧富懸殊叫做中國特色的社會主義，這場叫大家引以為傲的球賽，又是否體現著香港特色的體育精神？

係要踢爆

香港足球不嬲垃圾

中超都不如

篇文咁多年年前
我地00後未睇過有咩咁出奇